林奠入一入 我係你 就割一哥出黎 話佢指揮不當罪

之後自己會釋放所有被捕人士